Сделать сервис агрегации агрегаторов такси. 
Необходимо реализовать общую архитектуру, коннекторы к конкретным агрегаторам реализовывать не нужно, но нужно сделать общий интерфейс.
Сервис должен реализовывать возможность поиска предложений по адресам(в т.ч. асинхронно), бронирования и отмены бронирования.
Особо подробно погружаться не надо, в общих чертах ну и готовность обсудить почему, что и как сделано.